[求救] 音樂 窒下窒下 HDD usage 100%

是咁的
小弟用緊WD BLUE 1TB 7200rpm
聽音樂個時HDD個usage會時不時彈上100%
D音樂就會窒下窒下
好似咁

將D音樂放落ssd播又冇問題
所以我懷疑係咪隻HDD出事
用過crystaldisk info 隻HDD又好健康

有冇巴打遇過呢個問題?
最後點解決?

chdisk

bt緊？

乜都冇
淨係foobar2000播都出事

Chkdsk?
試下先

check左又冇事

玩隻to the moon 都咁
窒一窒 你話死唔死

换個sata位

產、中毒

巴打 中左
o岩o岩都想上黎update返
換個sata位就冇事
唔知之前係壞壞地定插唔實

衰份人懶 拖左陣先係硬件落手

唔該晒咁多位
close file

👍👍👍